有冇人尋日喺川龍俾部on9白色Stepwgn喺村口封路

屌你啦廢老狗男女尋日屌得你少啦

唔識揸車就鎖部車喺村口
你唔俾人走你邊有位入呀

圖？

屌緊對狗男女邊度有圖
車cam條片洗咗了

屌你啦原來齋talk